放手 ，放開所有.......

可以一個星期見你一次，陪在你身邊已經好開心

彼此更自由